二手成交：月海灣售逾664萬元創今年新高

買家加價追貨，個別屋苑錄理想價成交。中原許偉業稱，葵涌月海灣2座高層A室，實用面積410方呎，原業主因移民沽貨。區內客原先出價640萬元洽購，終提升意向，以664.5萬元購入，創項目今年最高做價，呎價約16,207元。據了解，原業主2012年6月以338萬元購入，持貨約7年，帳面賺326.5萬元。

樓市繼續GOGOGO

白痴買家
笑左

賀喜原業主高位成功閃人

On9

原業主搵到水魚接貨

葵盛西

樓市只會升不跌
大家應大手買入月海灣
下個月即升5成

公屋圍城中的唯一私樓
諗住買完高人一等？

保升幾錢？想買

一開Google map睇下個位置喺邊，屌你老味，左右隔籬全撚部都係公屋，送都唔住啦

再升再放

呢單係星期一既新聞，即係星期日成交，我諗個買家諗緊撻唔撻

呢條水魚水撚到

410呎...

臨走仲收多廿幾萬

嗰頭屌鳩啲曱由話住公屋無地位
轉個頭自己笑埋一份
好撚嘢

My friend Ed lives there and owns a house in Bali. His front garden at his house in Bali he planted a litchi tree, a mango tree, a chestnut oak, a black maple and bushes in the lawn. Some of the bushes produce beautiful trumpet-shaped flowers. He also grew flowers such as roses, orchids, lavender, violets, hydrangeas and sunflowers, most of which were in bloom. There're some exquisite flowerpots placed near the lawn as decoration. He mows the grass from time to time. He manicures his garden every now and then. His back garden is enormous which is two thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow that is blanketed with wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside his house he has a vase of hydrangea and a few potted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in vases or flower pots. In summer summer flowrs bloom in the meadow. In spring the meadow is covered with lovely spring flowers. In autumn the meadow is blanketed in pretty autumn flowes. In winter it's a mass of beautiful winter flowers. It's an extraordinary garden. He buys his girlfriend a bouquet of red roses, hydrangea and sunflowers every valentine's day. They're lovely cut flowers. Some women seem to bloom in their mid-thirties. For example tracy has bloomed into an utterly beautiful creature. She's an insurance saleswoman who gets a basic salary of eighty thousand eight hundred dollars per month plus a sixteen percent commission on every sale she makes so her job isn't by commission only. So far her.sales have failed to live up to expectations partly because the economy is hardly blooming.

有好多連登仔係咁